ssh connection cmcip #save session

进入cmc界面后，输入用户名root密码calvin（缺省的），如果您更改过用户信息的话的话，用您改完的信息进入。


然后依次运行以下命令：

getversion
getioinfo
getdcinfo
racdump
dumplogs


getsvctag

exit

然后将c盘根目录下的session.log发给工程师，工程师会对日志进行分析判断。 



racadm help

$ help
 
 help            -- list racadm subcommand description
 help <subcommand> -- display usage summary for a subcommand
 ?               -- list racadm subcommand description
 ? <subcommand>  -- display usage summary for a subcommand
 arp             -- display the networking arp table
 chassisaction   -- execute chassis or switch power-up/down/cycle or KVM powercycle
 closessn        -- close a session
 clrraclog       -- clear the CMC log
 clrsel          -- clear the System Event Log (SEL)
 cmcchangeover   -- changes the redundant state of the CMC from active to standby and vice versa
 config          -- modify CMC configuration properties
 connect         -- connect to switch or blade serial console
 deploy          -- deploy blade by specifying required properties
 feature         -- display features active on the chassis / feature deactivation
 featurecard     -- feature card status and list the available features
 fwupdate        -- update the firmware on a CMC, server, IOM inf, or KVM
 getassettag     -- display asset tag
 getchassisname  -- get the chassisname
 getconfig       -- display CMC configuration properties
 getdcinfo       -- display general I/O module and DC configuration information
 getfanreqinfo   -- display fan request information for Servers and Switches
 getflexaddr     -- display Flexaddress enablement status for all slots and fabrics.
 getioinfo       -- display general IO information
 getkvminfo      -- display the KVM module information
 getled          -- display the LED settings on a module
 getmacaddress   -- get MAC/WWN addresses
 getmodinfo      -- get module configuration and status information
 getniccfg       -- display network settings for modules
 getpbinfo       -- get power budget status information
 getpminfo       -- get power management status information
 getraclog       -- display the CMC log
 getractime      -- display the current CMC time
 getredundancymode -- gets the redundancy mode of the CMC
 getsel          -- display records from the System Event Log (SEL)
 getsensorinfo   -- display system sensors
 getslotname     -- gets the name of the slot in the chassis
 getssninfo      -- display session information
 getsvctag       -- display service tag information
 getsysinfo      -- display general CMC and system information
 gettracelog     -- display the CMC diagnostic trace log
 getversion      -- display version information for modules
 ifconfig        -- display network interface information


racadm getniccfg -m server-1

racadm setniccfg  -m server-1 -s 192.168.8.8 255.255.255.0 192.168.8.1

getioinfo
connect switch-a1
connect switch-a2

chassisaction powerup

getdcinfo

serveraction -m server-3 powerup

serveraction -a powerup